六月 yerin g持區 (=^_^=)

未知係咪最後一個g持區，稍後考慮

昨日

上週

去左twt

g持琳子

推推

g持

多謝傑哥

十日前

貼住舊圖推推先 😅

今日

佢好似著過依套衫

今日

今日機場

攰到個樣

哩首近排成日聽到人播